
                      Yo estoy de acuerdo con él. Me gusta Secretos del Corazón. Yo pensaba los actores hice bueno, tambien otra autor dice lo mismo. Me gusta la historia y el cuento, pero no comprendo explicación del trama. Era muy confusa a me. Pero, me gusta la película en total.
        
            